疑不聽鴨脷洲街坊訴求 有地不起居屋

長者水上人繼續一生不能上水

鴨脷洲海怡半島居民請願 反對鴨脷洲增建1400單位

逾百海怡居民反對鴨脷洲建酒店

鴨脷洲海怡居民反對鴨脷洲改建豪宅

鴨脷洲商廈申建住宅 陳家珮區諾軒反對動議同獲通過

知瘋想搞鴨獨?